表你老母白咩? 第二季之5

承紫巴命
繼續鞭屍

鞭鞭鞭

我琴晚同佢表白，話比時間佢"考慮''下喎

Lm

因為佢坐我格離
衰左都唔知點算

咁你就唔好冇把握就走去示愛啦！

表你老母白咩？

此post已完

拿 唔洗咁唔開心既
你睇著個標題
再入廁所望下自己個樣

成件事係咪好合理先
咁所以你可以開心返喇 正常丫嘛

話唔定佢考慮完會決定同你一齊呢

話唔定佢考慮完決定同我一齊添
咪講d咁既廢話喇屌

鞭鳩樓豬

仍然難禁 看著你這個壞人
有甚麼的吸引
殘酷至此 更讓我想靠近
心知要換個別人 還是有人

如同前世 欠下你的吻
還怎麼敢怒憤
己習慣親朋好友問我 怎會為你等
學會講只因這種狠 深得我心

＊喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭
能持續獲得糟蹋亦滿足
喜歡你待我薄情 喜歡你為人冷酷

若是你也發現 你也喜歡虧待我
我就讓你永遠痛愛著我(我願讓你愛上我更加多)＊

和諧甜美 永沒有天意弄人
有甚麼的吸引
誰待我好 我就會不過問
偏偏碰著那壞人 全部誘人

全球情侶 故事也相近
寧願天昏地暗
要為錯的人傷過恨過 方算是勇敢
長世間不喜歡開心喜歡痛心

大家理解下

有把握但會諗衰左咁點算

其實佢分手冇耐

增加你個把握囉
你咁問得
一係水溫未夠
一係你自己係失敗主義者

俾你班毒撚睇

本人紫色硫砂,於前年五月開左一系列post後,得到眾巴打愛戴,同巴打們成立wtsapp群組,分享追女心得。因為本人道行未夠,無料扮四條,累及好多巴打追女失敗。但自己唔覺,專行獨斷,令好多巴打深受困擾,在此特別向某位曾經好信任我既巴打道歉。。。。呢位巴打曾幾何時係grp好出風頭,令巴打們愛護,但我出於妒忌心,處處打壓佢,仲因某事要佢向全grp人道歉,在下對此深感愧疚,再次向佢道歉。。

而又本人曾經加入唔少高登wtsapp grp,向過幾位絲打狗衝,令佢地受困擾,在下亦在此永別高登以謝天下,後會無期

留名

紫色硫砂做咩事

做乜鳩

發生咗大件事?

比人HACK?

你可以答佢
睇下你幾時約我囉
比返個波佢

會員大衛施華惡意洗版，罰打屁股一下

紫巴真係走左啦

打你

啲高登絲打咁癲

自膠,睇錯

😑

眼殘

紫巴咩事

同個女仔學校活動識，Wts左個幾星期，對佢有少少意思，但佢要出intern成日冇時間覆，之前明明有傾有講，但最近幾日有啲冷淡。做咩可以令兩人感情有所上升？

btw之前所有感情都無疾而終，A0仔

睇唔到有人開 諗住幫手開po
可唔可以當係表你老母白咩？第二季之6
紫巴

有冇人知咩事

其實做兵點睇出黎？

binc

要intern嘅話應該忙死，空閒時間攞嚟休息掛
你有無試過同佢出街?

有嘢要幫手嘅時候會特別同你親近，當無事嘅時候就完全唔會理你

暫時都冇時間

紫巴係唔係唔再上

有冇人解下話 發生咗乜事啊
呢個post其實有好多飽受追求中既忐忑同煎熬既巴絲打，除咗尋求建議外，其實都係一個稀放情緒既地方黎
冇咗會好可惜

我都陷入人生非愛情既危機
後會有期

發生咩事

做乜個個都走晒 我都未多謝紫巴幫我咁多
雖然仲未拖 應該星期一再出

你前前後後都浪費四五次機會
一陣人地見你拖太耐放棄就抵你死

人愈大發現感情問題
係人生難題入面係piece of shit

識左個女仔兩個星期 , 佢都算好傾,我第一次試過係個女仔係咁講佢D野,我自已D野反而小講

但我感覺上真係同樹窿冇分別,,,,,我記得佢既野,反而我既野佢就唔記得

到今日佢直頭藍tick左我

紫巴搞咩

有其他巴打撐場，無咗紫巴，應該唔會無咗表你老母白

未到愚人節wo 紫巴

咪就係囉 放鬆啲
宜家少覆咪少覆囉，等佢intern就完咪試下約佢出去
呢段時間你自己都有嘢嘛係咪?

無話一定係兵喎
佢當你係個普通朋友啫 唔好咁介懷

你都可以幫下手撐場

Vian
閑人

交比你地

都表左一半，點解唔表埋落去呢

你又走，關唔關紫巴事

我怕害到人

要表就表全套

巴打們隨便閙
講咗出嚟依家好舒服

你今日表咗白未

最近想追返以前中學追過不過Fail嘅女仔
佢最近成日都主動搵我 係咪又想收我做兵呀

又話想追人 但人地主動搵你
又驚人收你做兵 係咪m黎

佢已經冇咁比心機同秒回我.可能已經搵到另一個人陪佢

送俾大家

好難去解釋
但我相信紫巴有能力去處理到自己既事情
各位巴打其實都係一樣
只不過係有時大家都諗埋左一二邊想唔通

我唔知呢到會唔會有人應該頂住，我相信會有
但有好多野其實都係靠一眾巴絲努力
由外人既角度去睇，永遠都係睇得最清楚
唔介意既都可以試下去解答返其他巴絲既問題

我相信你地做到既

hi

一個人如果係比較social嘅話都無可能同所有人keep住咁友好咁傾落去
所以你都係當佢係練習對象啦

人地都主動埋嚟，點解你唔試左先呢?

我覺得佢或者想試下 如果你有咁嘅勇氣嘅話

熱烈歡迎小狗大神

愚人節表白點玩好

表你老母閪咩

紫巴唔翻，應該有人逼佢唔上，似係文章中提到嘅人
會唔會係佢老婆

愚人節表乜撚野白
啲人認為你玩野

喂 想自由!

喂 底褲

佢成日都彈出彈入架啦

我都係咁睇

算啦咪當sweet左兩個星期.始終都係半個網友

鞭屍

好多人試過衰表白，對方回應都似無朋友做。
但過一段時間，佢又搵返你
有事真係令人心大心細

一睇係搵水泡

不過都係睇人既諗法

我睇水泡都不如

佢唔想自己睇落絕情即
你估真係為你諗咩戇鳩

佢過左自己心理關口
唔想做衰人
你就會拜拜

唔拜拜你仲撚慘 做埋兵

試過 衰左好搵下個

你宜家搞掂未啊?

上一段感情一齊咗3年
空檔期咗約大半年終於遇上個合眼緣
而家出咗四次街 唔知有冇機會呢
好忐忑

講多少少你既故事啦

表左 迫完我講之後話 sorry但係我唔鍾意你
利申 絲
你唔鍾意我又成日都比假希望我？

咁仆街既
佢點樣迫你講呀

其實如果係唔鐘意既話
我個人黎講絕對係會避開呢個話題
做人要有道德

琴日april fool 佢同我講佢鍾意左我好耐 我係知道佢係fake我 所以我冇覆 到今招我就同佢表白 佢就覆我 其實琴日係april fool😂 我話 其實我知 但我係認真 佢話 其實我講下笑咋 咁認真做咩😂😂 佢再問 你真係鍾意我架😂😂？ 我問佢 重要咩 佢話 唔講埋就唔好講啦 我問佢仲想我講咩 佢話係定唔係 我話 係 然後佢就話 sorry但係我唔鍾意你

八個月啦 之後我的起心肝一野del哂佢啲對話 所有曖昧過既對話 一齊出街既相 所有野 我都要delete同忘記 好好笑 我岩岩覆完個post 佢就問我係咪block左佢 係呀 我block你呀 你以後唔會再搵到我（我地冇common fd 係外國讀書 所以唔約係唔會見到）

嘩，咁痴線既
正常人如果真係唔鍾意就唔會無啦啦咁講
如果真係鍾意既，呢個情況之下都唔會拒絕

真心唔知佢想點

我最唔開心係 你明明唔鍾意我 點解係呢八個月對我做左咁多好曖昧既野 點解你會同我傾電話 點解我生日話想要禮物 你真係去買比我 點解我每次唔覆你機 你都會話我 點解你會同我去街 點解有其他男仔想要溝我 你都會呷醋 點解我同你出街個日個張車飛 你同我一樣都keep起佢呀 點解呀
我個心交左比你 點解你要係我面前 踩碎佢 然後又企係到望住我慢慢執起啲碎片 慢慢痴番好佢呀！你食屎啦！！

呢啲人好衰
花咁多時間，到頭來最後同你講係你自己誤會
一句就推翻哂以前自己做過既野

係我on9 明明身邊所有人都同我講 佢唔係鍾意我 因為有時佢都對我好衰 係衰到連其他人都睇唔過眼 佢地覺得佢係一個player 但我唔信 唔聽佢地所講既說話 因為我信我直覺 我覺得佢係鍾意我 所以就算每一次佢對我衰 搞到我唔開心都好 我都原諒佢 我試過想走 但我走唔到 離唔開佢 但原來所有野都係假架 係我蠢 今次我真係走啦

我琴日搵返之前個女仔傾計 wtsapp 佢話我去旅行要唔要postcard 佢無覆 放棄算了

藍剔左？

no arr 灰tick
其實以前曖昧過 不過因為d 事所以無wtsapp 兩個月 我想搵返佢 但覺得等一兩個月先會好d 跟住琴日就搵左

大家好
我同個女仔見面都可以交流到
但好似只係朋友或者可能好過普通朋友少少
Whatsapp 覆一兩句就無覆
感覺無辦法拉近距離
咁多位我應該點算

唉屌我都係 前排幾曖昧但而家都成個月無搵佢 呢排都想搵但我諗都要過埋呢個月先 大家都忙assignment

我本身都有呢個諗法但最後我覺得 佢想唔想覆你根本唔係睇佢忙唔忙 而係睇佢想唔想覆你 想覆你傾計 點都會覆你 反之都係咁 所以我就搵左啦

況且 佢唔覆你都唔係咩可怕事啦 唔覆咪唔覆 睇到咁重做咩

你岩只係想直接等佢得閒就約佢 之前情人節都有出黎

包膠 今日約左佢 宜家等緊佢落巴士
佢話叫我唔去好巴士站等佢 行埋一二邊
問佢點解 佢話好奇怪
等話係咪好似家長接放學 佢話係

但叫你行埋一二邊咁奇怪

同意 佢咁叫你仲撚奇怪

佢話 行埋一邊啦👻

咁你有冇真係行埋一邊啊

死撚埋一邊喇柒碩

我係唔行埋一邊呀

佢岩岩搽完唇膏 話同我玩樣野
叫我拎隻手俾佢 跟住佢錫左落我隻手背度

這些機會

問佢個人點解咁撚唔衝生

衛生

不過其實我同佢同一個宿 成日都見到佢 所以唉係有小小尷尬

仲要講咩

考緊試也要bin

好啦岩岩有超進展

岩岩我同佢whatsapp緊 無啦啦逼我表白
佢問我真係好鍾意佢咩 好想做佢男友咩 最鍾意佢d乜
之後佢話唔想開始一段戀愛 開始怕 怕傷心 好需要安全感

咁事到如今 唯有講真心話啦
之後佢話要我真人面對面問多佢一次

咁即係點

即係叫你唔好得個講字，下次見面嗰陣做埋出黎？
好葡萄呀

但佢又話唔想拍 驚傷心 好要安全感 如果拍拖想穩定喎

一句講哂你比到安全感佢咪得 比唔到就可以離場

Exact7ly
你有信心俾到安全感咪去馬
如果冇既你預拍到都會好辛苦
而且如果我以男性角度理解
佢可能係戴定頭盔會好痴身或者管住哂
咁當然都可能話俾你聽，如果你做到你就嚟啦

主導權係你手到
唔係係條女到

仲係到講咩自己有無信心
比唔比到安全感人
死撚得喇六師弟

尋晚講左五點鐘 原來佢都鍾意我
反而係佢估唔到原來我都鍾意佢 佢話因為次次同我出去我都冇反應 話我都唔錫佢 諸如此類
原來我俾signal佢 佢feel唔到 而佢有時俾signal我 我都get錯

佢話怕拍拖 好需要安全感
問左我好多次係咪真係鍾意佢 講幾句就問一次

睇一尾導人講野真係勝讀十年書

轉左個靚名又鞭屍

等考完個dse先處理兒女私情(?)

大神

佢岩岩同我講佢尋晚飲醉左 講咩可以唔洗理

GG

約佢出黎一野拖落去啦

根本大話 講多幾講 又話係佢未準備好去面對
話咩維持呢個關係比較好

講到未 佢係怕傷心唔敢開始

1. 佢講咗大半個月話下次拖但次次都未拖，咁你知啦
2. 當女仔出現事後反悔既狀態已經好難追返，因為佢內心已經經歷咗否決既過程
因此whatsapp表白不嬲都話係超危險同超難處理

尋晚佢逼到我冇得退 我硬上
陣間會見佢

屌我過左一個月搵返個女仔 佢都唔覆我

因為佢叫你表白你就表白，嗯，成個post你白睇了

我有諗過架 好似紫巴講我肯定佢對我有意思 我先表 但點諗到佢鍾意我 但因為驚以後傷心所以顧慮

Wa 好耐冇翻來呢到 都隔左一個po了

我係之前果個 「我想收offer呀」

佢有左女友了 但女友不是我

哈哈 好彩當時冇表你老母白 如果唔係就好7了

呢d情況仲灑脫 起碼知對方唔係鍾意自己可以走得安心

佢仲keep住搵我 我已經決定以後唔入再覆
有女仲同女仔keep住傾 咩心態？

擺明係你拖住人好耐
人地開埋理智模式
其實你想收佢做兵？

你食撚屎喇
應去既時候唔去
拖到人地假設可能係灰左同左第個一齊
你仲要係到問人咩心態

唔撚係點呀 同你絕交咁呀？
咪撚咁自我中心喇

一日到黑係到怕7果d
自己死撚左去喇
幾多感情就係剩係諗自己7唔7最後白白流走

冇諗過收人兵
佢miss左我既signal以為我冇意思

表白洗撚用口講

然後人地以為你真係無意思
去同左第個一齊
最後又好似上面咁比人屌佢做咩仲要交談

成個邏輯都痴線

咪ON9啦
真係LUM你既話唔會咁易同第2個一齊

...

咪撚on9喇
你連一齊都未一齊
可以講到有幾lum呀？

鐵達尼咩

成日講撚到山無稜天地合先決定拍拖
傻撚完未呀

最後 我咩都做晒 錫埋落去 佢都係話唔關我事
佢都係好似尋晚咁講 唔敢去面對 維持宜家既關係會比較好

呢個地步我諗我都冇野可以做到

你都on99 追po先屌人啦
唔通個時我做表你老母白個角色？
冇拖過 一直都係我做主動個角色 我主動識佢搵佢邀請佢出街 比曬訊號佢都冇行動 唔知係邊個問題呢？

Wa 依你講到咁 你咪又係以偏概全

你當時咩水溫無人知
你係咪應該負責表老母白根本無從談起
再者佢當時有無行動係一回事

而佢最後可能灰左同第個一齊
亦唔輪到你問人咩心態

唔好係到出句片語當解釋左喇大佬
1999扮有料

好靜局 都好 可以唔使追得咁辛苦

雖然睇你個情況睇到好燥，
但都唔想睇住你死，
睇你而家想點，你接唔接受到冇名份但可以好似情侶咁相處？有好多人求之不得。
唔得就俾佢知道你唔係無條件係佢身邊對佢咁好，睇個樣而家佢都係冇想擁有你嗰種感覺，又可能佢覺得佢而家個狀況冇負擔得黎又可以有你係佢身邊，所以睇死你唔會走。
老實講，怕受傷害所以唔開始，咁唔開始之後慢慢咪又係會失去，問題係佢認佢中意你，但佢唔單只唔信你，仲懶得去經營新關係，咁自私你仲要俾佢食住？

唔啱聽當我冇講過

聽完你講 我好似睇通左少少
其實我明佢點解唔敢 佢知自己唔會留喺香港留得耐
可能暑假working holiday又走 以前外國讀書試過long d又係散

LM

你咪同佢繼續咁樣先 但唔好擺咁多時間精神落去 keep住咁樣然後搵過個仲好啦

問個女仔拎電話但佢比ig 是否已完？

你咪唔好要
剩係要電話 比唔比唔比柒就

bincc

麻煩
啲女會咁易俾電腦number你

最起碼佢都有比你啦

ig唔傾得計?

其實會唔會有機會
明知各種形式既表白一定得手
但都特登拖長個曖昧期
認識多啲先出手

你有料既可以拖長十年做sp添

得
有訊息功能乜都得

之前都係同人交換tg(?)

點解要咁做
大家都鍾意唔係一齊會更幸福咩

有其他因素考慮就話冇計姐 [

但現實呢

你個明知係基於時間點T所有資料而得出嘅結論
但去到T+1，資料唔同
就唔成立

其實宜家都知道我同條女都鍾意對方 但因為以前拍拖因為long d或者ex覺得厭左分手 所以宜家卻步

有冇咩方法可以令佢敢行出呢一步 我始終覺得因為驚受傷而去錯過一段感情係好可惜

因為我個case係識完一個月內見咗五次已經手都拖過
而我考慮係當升溫太快時
其實只係單純既吸引而缺乏對對方既真正認識
而呢啲問題將來一定會浮現同需要面對
關係發展太快反而根基不穩好易跑完個熱戀期就收皮
為咗長遠既關係著想都係要建立於吸引+交流上
呢個部份都係我認為一般pua理論缺失既部分，不過人地開到名叫"The Game"，係擺到明要拍散拖的，只係傳到黎東亞文化圈又被一班宅男奉為真理，其實係誤咗好多段可以更美好既關係

The game 講既係你點樣將段關係
帶到入去打根基既階段
絕對唔係咩發展太快
兩夫妻幾十年都一樣有野要deal
同pua集中研究如何開波無關係

你拍足十年結埋婚應該再睇下如何教育孩子既書
而唔係突然講句pua唔係真理 無教人點喂奶

唔好再講亂晒d野

教abc既書就學番點寫abc

唔係走黎插本書無教人咩係英國文學史

唔好九唔搭八

最新進展
好多朋友睇我地係曖昧咁 出去行街人地都會以後係情侶 可能好單純因為一男一女出去 但佢每次都會否認 冇whatsapp傾計 是咪已完？

仲有次 一班人玩誠實大膽 問佢對邊個有feel 佢答左我朋友 （個朋友唔在場）事後有朋友話個答案假 有啲就話唔知 但自己知佢對自己特別好 但可能只係朋友果種 又可能會錯意
求分析

以上所有野都無意義 無從分析

其實真正有效既測量指標應該係你地之間點相處
Eg 「佢」得閒會主動搵「你」講心事
「佢」同「你」出街有身體接觸 etc
如果係有啲對話內容想分享，其實點樣講（語氣，body language）比講咗啲乜野內容又更重要
雖然我覺得上面個巴打幾濕鳩，不過你講啲野真係irrelevant

你講d野好多都好relevant
不過你個人就好撚7濕鳩

鳩濕濕地留名

哥们，最近怎么样？

这篇我刚写完， 讲的是：怎样看女人，用怎样的眼神看女人，才会让女人觉得你有魅力。
最后还讲到怎样用“对视测试”来判断，女人是否会拒绝你还是会接受你。

好，不罗嗦，直接进问题：
==================问题========================
成真你好，
看了你的邮件，我觉得我有希望了。听说你还写了本书，我想问问你。我的问题还能解决吗？
我20岁，在北京工作，不知道为什么看女孩的眼神有压力，紧张，不敢直视别人，而且越是
喜欢的人越是不敢看别人。我不懂为什么自己会这样，好几个人因为我的眼神交流紧张，而
不能融洽和谐的相处，我觉得自己压力很大，为什么会变成这样。我心理有问题吗，严重吗，
我很想看心理医生。

虽然一直就是没什么自信，但性格也算是开朗的。其实我从小就长得也算挺不错，但每次面对
女生的目光，我就不知道如何回避，被人看，和看别人，我都会紧张，表情也会僵硬不自然，
无法自然相处，我觉得自己压力很大，特别是喜欢的人，就越是不能好好相处。甚至有几次，
有女孩主动和我说话，我就是没有办法正眼看她，心理紧张的说不出话来。场面很尴尬。

我到底是怎么了？

您忠实的真丝， ygc
===============我的解答——附“对视测试” ===============

ygc,

很高兴，我给了你希望。我想，你没有去找心理医生，还是先来咨询我是非常正确的选择。 因为，
我很清楚，心理医生不会在意你这个问题。

但是在我看来，你提了一个非常非常好的问题。 我们都有过这样的经历，在公车上看到一个非常
吸引人的美女。

她突然发现你在看他，目光对视……然后你会立即看其他地方，假装没在看他。

绝大多数男人都有或者有过类似的经历，但是他们从来都不把它看成一个问题。所以他们总是一而再，
再二三的犯同样的错误。而你看到了。

你可能觉得我是在安慰你？

我很严肃的回答你，不是！ 任何一个问题，都是从先意识到（它是个问题）开始的。

所以你意识到了！不是吗？ 这是很好的开始！

但是，……我得停顿会。以免转的太快，你没有做好心理准备。 好，准备好了吗？

我觉得，你面对问题时有一些胆怯。

虽然说，大部分男人看到女人朝他们这边看过来时，都会立刻看其它地方。

因为思维社会化定式的影响，他们怕女人知道自己在看她，觉得这样很尴尬，很没面子。

这就叫作，对视压力。 你碰到同样的问题是很正常的。

但是，你顶不住这样小的压力，在女人眼里会显得你很没自信，很没腔调，连这么小的东西都怕。

这里有几个概念，你要牢牢记住：

1） 男人看女人很正常，尤其看美女更是理所应当。

2）女人喜欢被别人关注，她们喜欢别人看她时心里产生的那种感觉，他们享受这种东西，尤其是男人的关注。

3） 即使你躲开了她的视线，女人也知道你的想法。（参见《迷上我》教程中潜沟通的部分）
所以，当你看女人的时候没有必要觉得尴尬或者没面子。

所有男人，你，我，你爸爸，我爸爸，爷爷，太爷爷都干过同样的事情。你爸但是看过你妈的话，
怎么会有你呢？

当你们对视的时候，你不但不能移开视线，反而你要非常自信地继续看她，直到她觉得不好意思后自己
离开你的视线。

因为，继续友好而自信地和她对视，向她传递出很多有利于你的信号。

你要在这一开始的第一步就向她展示你很自信，所以当她知道你在欣赏她的美貌时，你不会觉得尴尬
或者没面子。

比她晚一步移开目光对视，不但传达了你的自信，而且还仿佛在高速她：“我懂女人。”

因为移开成习惯了，只要女人一看你，你就条件反射立刻看其它地方。很难控制。

当然，你可能会说：这个说起来很容易，但做起来哪有那么简单。 的确你说的没错。

所以，这问题确实花了我一段时间去纠正。后来我发现有一个练习可以很快解决这个问题。 你去商场里，
商业街等女人多的地方，然后用你的目光去直接对视向你走过来的每一个女人，要看她的眼睛，直到她先
移开目光。这样累计几个小时看下来，你看女人的时候就会显得非常自信，不会有立刻躲开她视线的冲动。

当然，做这个练习的时候，你不要把你眼珠睁得很大死死盯着人家，因为那个叫“瞪”，不是我讲的对视。
尤其是不要加上那种阴笑，因为你睁大眼睛瞪人带那种笑的话，别人会觉得你想杀她全家的。

你就要学会做到一点：对视时，女人移开视线后，你才移开你的视线。

这并不难，但非常重要。

你可以先做这个练习做一段时间，等你克服了这个困难后，你会发现，其实你完全可以利用和女人的对视
来判断出她现在是不是会乐意和你聊天，对你友好，甚至热情，或者她现在是否会拒绝你，或者不理你。
这些你都可以用过1秒钟的对视测试来做预先判断。

这个方法我称作：对视测试。

你可以先做这个练习做一段时间，等你克服了这个困难后，你会发现，其实你完全可以利用和女人的对视
来判断出她现在是不是会乐意和你聊天，对你友好，甚至热情，或者她现在是否会拒绝你，或者不理你。
这些你都可以用过1秒钟的对视测试来做预先判断。

这个方法我称作：对视测试。

更让人高兴的是，在你用过对视测试后，有些女生甚至会主动和你聊天。

我昨天车上就碰到一个女孩，在我和她对视之后，主动和我说了话，我相信只要你按照我的方法做一段时间，
你也能达到和我一样的效果，因为这个的确不难。

好了废话不多说了，直接说实际的。 对视测试简单说就是，和女孩对视，看她的眼睛， 但具体的细节是整个
“对视测试”最重要的：

下次你看见一个你想认识的女孩，你就把你的目光锁定她。
记住，你看她的目光必须是瞄准在她的眼睛（这才叫对视，你看她胸部，这不叫对视，叫淫.视）。
这里有3点很关键：

::1:: 她没看到我怎么办？ 我是不是看着她眼睛，然后发现她没看到我，我就不看了？
大多情况下，只要你看得时间够久，她总会发现你在看她的。 这是很多男人都会犯的错误。很多男人会
觉得不好意思，不敢正大光明地看着人家。

你如果偷偷摸摸地看她，即使她发现你在看她，她也不会理你。 反而会觉得你很没魅力。
这就是为什么很多男人会偷瞄美女，当美女突然转头发现你时，你会一下回过头去，装作不是在看她。
几乎每个男人都有这样的经历。

但这对你结识这个女孩没有一点帮助，反而会让女孩觉得你没魅力。

相反，如果你想通过目光对视交流，来结识这个女孩，你必须正大光明地，大方地和对视。

你看人家的眼睛，完全可以正大光明，越是大方越是有魅力，因为女孩周围碰到的男人没有人敢这么大方，
诺无其事地看着她的眼睛。尤其是一个还不认识的男人。

所以，仅仅是这一点，你就在她心目中与众不同了。 加了很多魅力分。

因为又是我们人类的本能，我们的大脑总会不断地探知我们周围发生的事，所以，当边上有一个人
一直在注视着你，你多少是会有察觉的。 这是个潜意识的东西，所有人都有。

所以，当你看的女孩，看到了你，那么这时，你的目光就会和她的目光对接！
（希望这时你还没有把你的目光往她下面移动。）这就是个关键点了。

::2:: 当你的目光和她的目光对接的那一刻，你一定要把持住自己。

因为我们很多男人这时会有一个本能的冲动，就是立刻避开她的目光，装作没看见。

因为男女的互相对视会造成对视压力，这里我上面已经提过了。
（具关于这个对视压力，以及如何利用对视压力来吸引女人我在我的300多页的教程里有详细阐述，
这里就不罗嗦了。 ）

如果你这时立刻避开她的目光，潜沟通给女人的信息就是，你承受不了这个对视压力，
那么，进一步就表明你不够男人，对自己不够自信，也就意味着你魅力值的下降。

相反，如果你能在她目光和你对视时，巍然不动，不慌不忙，反而能在1/3秒后继续看着她的眼睛，
给出一个自信微笑，这对女人来说，是魅力无穷的。

::3:: 当你微笑之后，如果女孩也对你微笑呢？你该怎么办？ 哈哈！我想这个应该是常识了吧。

如果她也对你微笑，那就表明，如果你现在上去和她打招呼，认识她，她会非常愿意和你说话。

如果她在你的目光对视并微笑后，没有对你微笑，那么现在就不是时候认识，等下次再说。

或者，找另外一个人认识。

那么，她如果对你微笑，你就直接用很正常的语气，很平淡地说一声：“你好”或者 “嗨”都可以。

然后你就可以直接接你的开场白。

我在教程里讲到的场景开场白，默契强盗开场白，这里都可以用。

我喜欢在比较低调安逸的地方用这个测试，比如超市，咖啡店，茶馆，书店，图书馆，电梯，餐厅，
还有一些聚会，或者酒会等场所。

尽管，在闹的地方，比如酒吧夜店卡拉ok歌城等，这个测试也能用，只要光线够亮，她能看见你，
你也能看到她就能用。

下次出去，对你看到的每个女孩，都试试看用这个对视测试，只要你注视她眼睛的时间够长，
我保证你会得到惊奇。 好好好，最后我想说一点对你个人来说非常关键的东西。

没错，或许我给了你一些概念、方法、技巧，可以立刻解决你和女人眼神交流，和女人对视时的问题。
它们非常管用，只要你坚持用几天，你很快就能看到效果。

但是哥们，我想说的是，你和女人对视时紧张，这只是一个“症状”，但不是“病根”。

我给你开的药，只能帮助你消除症状，却还不能拔出你的病根。

你的病根是：

1）在女人面前缺乏自信

2）不懂得女性心理

3) 不知道吸引是个什么东西。

如果你学会了这些东西的话，那么不仅仅你的“眼神交流”问题解决了，更重要的是女人会很容易就被你吸引了

（这和你的长相，身高，和口袋里的钞票没有关系）。

大概送給自己,完

神戶小鳥很不開心咧

尋晚傾到夜媽媽佢問我有冇覺得佢玩我

佢話對我既感覺唔識講 同我一齊係舒服 但佢覺得好似相處得未夠耐 同埋 佢可能會走 （我覺得佢會走先係重點 始終佢真係好怕longd）

佢話如果我遇到第二個 可以唔需要等佢 始終時間好快就過
遇到另一個就唔好浪費時間喺佢度 因為佢都唔知自己會唔會返香港 亦覺得自己仲未安定 其實佢講咁多我都接受到 都明都覺得冇乜野 但佢講唔想我時間 一咁講我真有少少想喊

喺佢未走呢段時間 佢話我地照見面照出去照傾計 但一唔一齊就唔係呢個時候諗

除左恭喜我都唔知講咩好
你自己做成今日

鞭屍啦仲講

唉 唉 自己太廢硬係捉唔住幸福

鞭鞭鞭鞭

上面堆殘體字係咪紫巴分身

唉鞭鳩死自己 食屎啦杜小喬老公

臨考前binc

你下次見佢
乜都唔好講 硬抱 直接同佢講
咩都唔理
霸王硬上弓 從此一齊

賭埋呢鋪

入佢中路

你自己浪費哂啲機會
真係恭喜你之外唔知講咩好

其實諗落就算一齊左 佢都係會諗走唔走
到時可能又分
但我都會搏一搏

但佢話覺得我同佢相處得好似未夠耐

就算一齊左 佢又唔走
咁你都可能聽日撞車死撚左添

咁你問撚完未呀

你理撚得佢講咩喇屌

你係搏一早搏啦
會等到而家？
睇死你又淆底

本年度最膠case

我都買唔敢搏
而且我認為事到如今做乜都冇用

繼續鞭新屍

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到

Binc

A little

1.餵對方食野
2.唔介意我掂佢手
3.撩我煮飯仔

呢三項通常會唔會對普通男仔朋友都做？

1 3 唔會
利申絲

2都係
睇錯

好似話 女人對個男仔有好感
唔介意有身體接觸
但如果冇興趣 甚至反感
會彈都彈唔切

大學同學，果陣日日都會互搵大家，好好傾，慢慢唔知幾時鍾意左佢，到畢業咁上下時間先鼓氣勇氣表白，然後被拒絕，我個腦好似自動幫我洗左呢段記憶，我唔記得左佢講左乜去拒絕我。之後我唔知再同佢講咩，就一直無搵過大家啦。

三年後有日佢無啦啦like 我ig d 相，原黎我都未放得抵佢，咁我就主動問返下佢近況。然後keep 住wtsapp 下咁，有單獨再出下街約做下運動。過左幾個月，每次我想再進一步，都feel 到佢有d 抗拒，有d感覺佢係搵我攝時間 我已經開始厭，好想自己可以灑脫d 放抵佢，但真係好難。利申依然係a0巴

其實當你決定表白果刻，個女仔已經係個腦留低左你迫佢做選擇呢個壞印象，所以你已經被打入永遠冇可能發展既對象

但過左幾年後，你作為佢一個舊相識，佢會係發現你ig後會好奇所以就會like你既相，但當你進一步同佢相處，你講既每進一步佢都會退，就喚起左佢當時既唔好印象，避你係必然，因為你表露出好有企圖

所以你而家要做既係令佢放低戒心，有意冇意咁令佢覺得你已再無意圖，然後再用今時今日既經歷生活去吸引佢，令佢覺得你已煥然一新

否則，你再用返當年既方法，結果都只會一樣

睇咗呢篇文
可能你會有得著

呢三樣條女都有對我咁做

尋晚佢講左話要走 最少兩年 兩年後唔一定會返黎
就算一齊左 都係會分
如果唔走 會同我一齊
同佢講左 我會聽佢講 遇到第二個會試下 但最後如果最鍾意既仲係佢 佢返黎既我會再追佢

我可以close file多謝咁多位巴打

由頭到尾都係你自取滅亡

講多無謂，鞭屍最實際

我屌你
你拖左咁耐

因為佢而家身邊又冇其他男仔朋友，所以我睇唔到個分別，但係佢性格都偏怕羞，之前都驚佢縮嘅話會好柒

咪當經驗囉
下次遇到個情況相似又啱feel既 就唔好再錯過喇

算啦 佢話就算我拖左佢一齊左 佢都係決定走
宜家我阻唔到佢
我留喺度學下野算

舊登追捉咁多個post~原來呢度都仲有手足

留名留名

其實過左咁耐先搵佢就已經洗哂底
但係呢 你又咁主動對佢 比佢知道你又想追佢既話 佢又會諗返你三年前果陣既野 咁係死撚硬 你應該要對佢好似朋友咁 唔好做一啲佢會覺得你想追佢既野 或者更加要比一啲你對佢無興趣既signal 因為你三年前衰過一次
但而家佢對你起左戒心其實好難搞 過多個三年啦

感謝巴打認真回覆。篇文學到野，我會盡量調整返自己個心態。

另外補充返，ig 個度其實一直有follow 開大家，唔係突然發現。

女人愿意把与她们上床的男人变成长期的伴侣，但不会和期待成为长期伴侣而追逐他们的男人上床。

有趣

鞭

又係度鞭

兩個月了，我未放下一個唔鐘意我既人

講多啲嚟聽下?

有料蒙面俠

每次講完都無人理

夜d講，白天不適宜叫春

又扮叫春鳥叫先

哦痌哦痌

靜咗好多

好想叫春

我應該會表你老母白
諗返起其實佢都比左唔少signal我 情人節出完黎之後又無做過野 當佢fd咁又成日話佢肥 佢應該以為我唔鍾意佢

想冇用
要做

俾左咩signal你
2.14之後既相處係點

盡情叫啦

丫呀丫呀丫呀
我chur到你
我同你講我會改
至今有1個禮拜無聯絡你
我好想搵返你
但我知仲未時候
呢幾日我諗左好多
諗左好多方法
去改變自己 be a better me and dun be so needy
希望令你覺得舒服同覺得我有變

一開始可以設定階段性目標去改
例如一日，一星期要做咩
一段時間之後就會自動自覺去做
唔洗同人成日提我改咗咩，咁會好煩膠
自己感覺有進步就得

希望令佢覺得我有變
再吸引返佢

好留意我啲野 我走堂佢會好擔心我成績叫我唔好走堂 年宵果陣snapchat send左張 不許你注定一人既書籤比我 214果日佢特登扎左馬尾同平時好大分別 明明佢慢慢黎都唔會遲入戲院 但佢無遲落堂都跑過黎 睇戲掂佢手臂幾次都無縮 話送佢返去佢幾開心
不過果陣應承左佢215會返學 最尾都無 仲走得多左 之後傾少左好多因為佢有啲hea 我又有野煩緊所以無理到佢 佢而家好似嬲左我咁

哦屌
我好似記得
成日守唔到諾言嗰個？

係呀 真係覺得自己好on9

想問下「分手後」無搵一個禮拜
有咩開場白

有聲

表左老母白 佢未比到答覆我 但又keep住繼續聯絡 其實放手做返朋友更好

你，最近還好嗎?

唉 鍾意緊個女仔唔知佢諗咩

恭喜哂

啱呀 如果對你有意思仲唔衝過嚟咩
點解你又要表佢老母白?

你點解想知佢諗緊咩呢?

熱烈地彈琴熱烈地唱
你已經玩撚完了

仲有段vm

點解有段大好姻緣係你面前,都唔好好珍惜

到失去左 先黎後悔莫及

何謂flirt女

唔知佢點睇我 或者有無可能發展咁

你要個樣正常先
如果唔係會成個變態佬咁

呢一句證明你根本唔知咩係flirt

想追個同事
話題唔多 又唔知講咩好
wtsapp又怕阻住佢
不過都可以捱下捱下又一日
第二朝又無咗回事

本身份人無乜幽默感
點樣改善好

你啱 因為未見過相嘅網友，都可以咁做。

唉希望佢未咁快死心

係我on9
唔想個結局又係咁
5年前中學果陣又係咁 屌 人類總係要犯同樣既錯誤

ON9
樣都無見過無啦啦去flirt人
你地傻撚左啊?
係女就flirt
成個狗公咁

由你開始咁諗已經玩完
因為之後你對佢做嘅嘢會有所顧忌
表現唔到原本嘅你

跟一尾學下嘢啦
佢好勁咖

人地用例子反證你個邏輯錯誤
你就走去研究個例子本身狗唔狗公

就算個例子係狗公定唔係狗公
都已經證明左你邏輯錯誤喇

咪撚九唔搭八喇⋯⋯

叫下春
明明前後腳走+冇約埋
咁都可以影印嗰陣見到
又一齊行翻屋企
不過係喺兩個人既時候佢先表現得自然啲
唔知係我ff定點
講掰掰走佢望我嗰眼神好似以前我女朋友嗰個眼神

講早晨果陣個看更眼神好似我以前棟樓個看更咁添
食藥啦

吓 咁有幾出奇 因為兩者身分都係看更喎
我而家係一個女性朋友 一個女朋友
其實係咪你有需要食藥多啲？

可以講解下嗎師兄

我都好撚煩呀 又呢又路 中國人真係麻撚煩

上面咪有人反證完

睇下王子華?

諗住夠水溫 點知係我諗多左

佢又比左咩signal你令你覺得有機會

正常人會唔會無啦啦去flirt一個連樣都未見過既人
你敢做一係想做漁翁 一係想搵sp
根本去flirt一個現實唔識既人本來就係唔合常理既一件事
再講
flirt女好多時要係要面對面做先有效
你唔係以為用幾句文字加心心就flirt到女啊？ 條女當你on9炸

binbinbin

叫春時間
佢又喺snapchat同wtsapp status post左淘汰隻歌

同d基本邏輯都成問題既人討論簡直浪費生命

你真係肯定？

唔好燥大家討論下 語氣又唔洗咁既

不如去返''表白''呢個話題上？

佢鍾意你既你加幾個emoji佢都好似好冧架

你今日老表左未

其實係work

鐘意你既咪係lo
唔鐘意你就好撚噁心

鞭晒你地

多身體接觸囉

灰,都係完左佢好吧

繼續做頹灰毒

放棄抵抗既士兵唔值得被同情

再鞭屍

一鞭再鞭

琴晚表白比佢拒絕 今日又扮冇野咁好似平時咁搵我傾計

你有無睇清楚個標題先入黎

點解表白啊你覺得佢鍾意你？

個個嚟到淨係留一句，點傾呀大佬?
繼續鞭屍

近水樓台是否先得月？

你地趕客既我係其它人都唔入黎

上面咪開咗題

咁你想點先唔趕?
講真我地都志不在此，你地鍾意叫春咪叫飽佢

好難講
就算近水樓台但係你對於佢嚟講價值唔高嘅話 佢寧願唔揀再等其他人
不過都有啲例外係日久生情嘅
機會率就唔知大唔大啦

最好tum埋你食奶奶喇

係咪要幾重近水樓台

咪同我黎非黑即白

想點幾重?
要近到融中大部分圈子?

避開灰既話題唔好講
諗下有咩開心好玩野

近到fd zone埋？ 融入左個圈子之後 如果就擔心有咩異樣就會破壞成個圈入面的人的關係

我個friend同佢女朋友係兩個圈子中咗

咁你平時有冇留意下周邊既有趣事？
或者價值觀或者吹下將來啲野
如果想約出街可以問下佢有冇地方想去/話自己有地方想去叫佢陪你去

最怕被人造
原本有啲機會都會俾班契弟搞到收皮

咁你呢

1 loosely

咁樣你諗住點呢

如果條女唔縮 重有機
佢一縮 你就可以揾定下個目標

女仔有冇得好唔直接咁約到睇戲
姐係唔「你一唔一齊睇？」之類但都可以約得成

傾講下近排有咩戲睇先

已傾 之後應該點？

咁佢有咩反應先?

試過半縮 收埋皮
屌班契弟

講緊一念無明

點解要講落左畫嘅戲

我見到仲有既

因為金像獎上返畫(好似係)

記錯左，樹大招風先係上返畫，一念無明係上月尾先公映

狂野時速8
謝謝你在世界中心找到我
聲之形
仲有好多

女仔肯單獨一齊出街是咪代表唔反感？
同埋點樣可以唔太chur，但係又可以俾個女仔知道我關心佢

利申 A0，大家係同事

咁咪幾好 引頸成一快

反感就唔show你啦
平時行為上紳士啲都會俾到關心既形象佢，仲有唔好煩住哂 睇下反應先下一步

其實星期一至五都同佢食lunch，放假又會一齊食飯睇戲行街，但感覺上變左佢好朋友，唔知佢點諗，有少量身體接觸佢唔會抗拒，好想同佢進一步發展

樓上淨binc係咩玩法

佢剩鞭左幾年架喇

成班食定單獨食lunch先？
身體接觸可唔可以仔細啲？
佢有冇話俾咩singnal你？

我知呀

想問大家，雖然好多人話whatsapp代表唔到咩，
但係如果兩個月一萬個msg算唔算正常數字？

睇質

cls
Although I've tried this before

質素重要啲
而且睇其中一方會唔會主動得太多，講太多

你講返之前點樣嘈交先
嘈完交情況點？冇聯絡？

算係5:5/6:4
1.大家日常生活
2.功課學業
3.電影
4.deep talk感情/家庭
最主要都係呢四樣
都冇乜話好多廢話

cls 係乜

我諗代表你同佢好啱傾
其他嘢就知其他事件嚟證明了

癡 撚 線

我覺得佢已經硬左心腸喎
就算你搵得番佢
當好似以前咁好傾，點都會有個樽頸位卡住
因為你當初嘅舉動令到佢有hard feeling
再嚟多次就好似事件重演咁，佢一定唔會再同你好似以前咁親近
有錯請指正

我唔識答 幫你推比其他巴絲答

如果個我約個女仔睇戲，佢被左2個日期我，其中一日係佢生日
我之後話果日係佢生日，佢答係未有驚喜

果日我同佢睇戲食飯，今有冇機會

之前表左白，佢話要再了解下😓

咁你有冇比驚喜佢？

同我關係冇乜改變，都係1-2個week 出次街，日日whatsapp 下

我特登叫餐廳整左個甜品寫左happy birthday to xxx 被佢，同送左d 生日禮物

佢話都有d 驚喜

工作上，飲食，旅行

都唔知道故真定假
同埋好似爛尾

岩岩送埋佢返屋企，今日氣氛幾好
聽日穿耳諗住同佢買一對耳環，一人一隻，唔知佢肯唔肯

追咗一排post，想同大家講下

我同個女仔係公司同事，咁佢就fg 9月份先嚟公司做，起初大家都唔熟，因為大家放工時間唔同，有次我ot完收工撞到佢，咁佢就撩下我傾計，咁我就同佢吹下水，一齊收工走人。佢就同我呻下話啲人對佢好差，好麻煩。喂大佬呀你一嚟就講是非，我都係求其9up應下佢。因為嗰排多嘢做成日都ot，日日都留到好夜，所以有時都一齊走，明明唔同路，但佢都同我一齊搭地鐵，之後佢再自己轉巴士。

跟住有一日唔洗ot，當然收工即走啦，點知佢同我講「仲以為你今日都會遲走添」，我話你好想同我一齊放工咩，佢答我係。咁之後我就開始等埋佢收工啦，嗰段時間，我地成日都keep住whatsapp，一傾就傾到訓教。我發覺好似鐘意咗佢，成日都諗住佢。有次佢唔開心，我仲送咗樣小禮物俾佢，貼咗張memo紙叫佢加油。可能未試過拍拖，好上心，做多咗好多嘢去關心佢。

後來有一日，可能佢feel到我鐘意佢，突然夜晚whatsapp我話知我對佢好好，但唔好再浪費時間係佢身上，我即刻扮冇嘢話係咪有啲誤會呀，佢冇應返我。

過咗一排，我地又開始返whatsapp，又係一傾就傾到訓教嗰種。本身我想放低又俾佢刺激到我，我又開始成日諗住佢，我成日提住自己當佢係朋友咁就得，但邊有咁易。直到前排，我自己有啲嘢好唔開心，佢又好似好關心我問我乜事，嗰一刻我真係好想再追佢。

到底個女仔想點

你一次過send咁多
我都怕咗你

Katy唔係個女仔咩？

已經同個女仔單獨出街兩三次
Whatsapp都好正常咁
覺得個女仔對我都有少少好感
點樣可以更進一步？
依家覺得卡係個瓶頸度咁

CU中文好

我聊佢講一套戲 佢約我去睇呢？通常男仔遇到呢啲情況會唔會求其約個女仔？定通常都係有好感？
定因為純粹都想睇就會約個女仔

識左2-3個星期既關係 本身叫知大家係邊個但唔叫識 係呢排先識 未試過一齊出去
日日都有Keep contact 起身傾到訓教第日再繼續傾 所以又冇話邊個搵邊個咁

有冇巴打可以幫我分析下

想當你係兵
Cool down佢再講

即係唔好理佢住？平常心看待？

我叫你有心地cool down佢
唔係平常心

唔明白點樣有心地cool down，求指教

常識黎 你唔好問住 訓醒再思考下

Cool down下都唔識 溝咩女

唔怕你笑，真心唔識

你識有心地接近佢，掉返轉咪係囉
好似係

我應該明白，多謝你

下？

我係咪get錯咗？

無咩 最緊要你明白

即係點

唔知大家點睇竹升妹

屌竹升好好撚麻煩

屌竹升
好好
麻煩

屌竹升好好

撚麻煩

姐打羅夫

完全變左binc post， 慘

btw binc

bin

Tinder match 番自己facebook 嘅friend
做乜鳩

咪好囉 有熟人

我都見到返工個同事

咁樣反而會唔會成為一個障礙

即係nope當睇唔到啦

但係又Match 咗

問人考試考成點有重要技巧

比個例你，你可以咁問：
「你考試考成點？」

關你撚事

拿如果你得到以上回應呢
就代表已經入左所謂欲拒還迎既狀態
下一步唔洗我講喇

點識多d女

睇你user name
支持曼市邊隊?
曼城定曼聯

做義工，上興趣班，入group識人，朋友介紹

金曼緊係曼城
你中意daivd sliver?

讀緊大學 但識到嘅都好似識哂

讀書時期唔好拍拖

興趣班點識女

我都想知

有話題咪識到

巴打會點識一個大家都知大家邊個 但只係講過幾句嘅人

用口講野

點解 一諗起出到黎做野個個都好現實就唔敢想像

巴打定絲打？

扮唔識咪可以問吓人
自己執生

係呀，中意施華
你又中意邊個？
條後防今年夏天一定大執，尤其係兩閘

中意yaya

講起閘 而家都唔知要stone黎做咩

睇你老母波咩

巴打呀 杜小喬老公改左名咋

咁咪好喇 仲簡單 有錢有女

就係唔想條女因為錢先鍾意自己

PTGF

呢度係痴線佬俱樂部?

列作傻人發現案處理

約會果陣係咪要試下d身體接觸先升到溫

睇路呀 一陣報警告你非禮

999

咁應該點由唔係幾熟去到可以好自然咁拖手

lm

點解女人咁忽冷忽熱？明明前日都有身體接觸 今日就好似唔識咁

M come

拖你就拖喇
表乜春白呀
而家嶺晒野

一係無賴狂攻
一係冷待

水溫未夠
高溫咪同你接觸
低溫咪收你皮

你溫度控制不宜

第一次同個女仔出街
有咩要注意

盡量不輕意 自然

有冇detail

飲撚醉左自爆
功虧一簣

就係知衰，太衝動喇
冷待係點做

約多幾次先啦

渣ga
佢點回應

入黎表你老母白post 問幾時表白
唔該你出番去

話明功虧一簣
你覺得結果係點
雖然我都係朝早醒翻先知做過啲咁既野
Btw我哋之後相處係冇尷尬，完全同之前一樣

通常表完好似冇表咁即點

屌我都唔知 佢話未係時候 但我知道係安慰緊我
咁我又冇乜嘢其實。還掂我都唔係意識上做既

收皮喇 當其他人無飲過酒咩
你擺明借醉講喇

巴打我決定下次見面就同佢表白,祝我好運

祝你老母咩

如果暫時太主動 hea返佢一排先會唔會更好

表你老母白咩

要睇你咩太主動
同埋是否岩用冷待

係咁秒覆佢 比佢知道我對佢有興趣

兩句野無任何關係

總之佢會知我有興趣

好串

初頭以為大家兩情相悅，表左白
佢話拍拖好大壓力，叫我比d 時間佢諗
到左比答覆個日，佢主動錫左我
攬又攬過，但點都唔肯拖我隻手
問佢咩意思，佢話叫我自己諗
我都送晒上門，都唔可以正經咁答一句
開口講個答案真係咁難咩
乜撚野大家有共識就得
好想當係發左場夢算，明明唔想負責任點解要錫我
依家唔係你唔要我，係我唔要你啊!
就當我蠢，比你個臭男人拎晒著數又唔認數，以前既野當冇發生過，我都會忘記晒佢

出街拖左個女仔手

番到屋企佢問你做乜拖佢手，你地會點答

吊吊下順便搵定第二個
如果佢真係鍾意你，點都衝左啦

我想永遠拖住你隻手

太少資料 你寫多三百字再講

我以為你想

你個閪就臭

我都覺 d人問野講多句都唔肯
串撚到呢

成班傻仔冇戰術

男上女下？

串過碼頭咕喱

Fick dich

求水溫表

已經沉撚左

見證住一個post嘅終結
由一個熱門post幾成死城
留個名紀念一下
Rip

又推返上黎

等我又講下近況 睇下有冇人上黎先

最近追緊另一個女仔 有男神 但男神好似當佢普通朋友
仲好忙 男神唔係成日覆到佢whatsapp 晏晝搵 凌晨覆個種

我同佢既共同朋友就係之前追個條女 前排大家當大家樹窿 keep住whatsapp 但自己呻極都係咁冇改善 佢嬲 我為左氹返佢 話以後提一次就請佢食一餐飯 結果要請四次 同佢出左兩次街 睇過戲 仲爭兩餐飯未請

之前試過買糖探佢班 佢超開心前日八號波佢同我講冇遮 我拎遮俾佢接佢收工 話好彩有我唔係唔知點算 呢幾日佢黎m 聽日諗住買杯熱朱古力接佢收工俾驚喜佢 尋日我生日 佢知要早訓 就講左生日快樂先 話要我繼續對佢好d 後日佢飛日本話買生日禮物俾我

之前同佢食完飯陪佢攞鞋 佢冇帶入數紙攞唔到發脾氣 為左氹佢 我話出開旺角幫佢攞 上星期四六佢因爲咁去我返工既地方搵我 有講有笑又扮嬲打下我 我捉佢手臂 度手板 摸佢頭佢都唔抗拒 同事以為佢係我條女
同佢講話返去著左對鞋影俾我睇 佢第一張就影小腿著住對鞋 之後話對鞋好彩顯瘦 就影晒條腿

有次佢剪完頭髮 仲sned左自拍俾我 初初三張影個蔭仲遮樣 之後就直接影冇遮 仲有個前排話陪著你走好聽到上腦 我話想聽 佢即刻錄音俾我

有時佢唔開心 或者搵人傾計會打俾我 有次我冇聽佢電話 佢嬲我 事後問返點解嬲 佢話 同我傾得耐會依賴我 之後佢唔開心我收工即刻打俾佢 佢話好左喎識打俾我 氹返佢笑

佢前日拍拖既事我都知道晒 冇乜問過佢就講俾我知
班fd話雖然佢個心有男神 但機會都大 始終佢信任同依賴我 可以搵機會拖

Try

咁你上唔上啫?

前日同佢嘈完又氹返 如無意外唔係收兵佢都鍾意我

等佢喺日本返黎出去就拖

咁我留個名先

冇左紫巴同山西
此post能否復活呢？

無咩可能了

咁等我地用疊屍嘅方法
強行推個post 上去

推你老母post咩
有時間搞下友善互助會吧喇屌

紫巴
好掛住你

終於出現了